【黨鐵狗加廢老】社會實驗

依家黨鐵好多查飛狗，班廢老又幫手，假如巴絲奶左野記住即刻跑離黨鐵站，唔好企等等，你當佢地係會亂咬人既狗，所以要即跑！
一跑離黨鐵站就你贏

想幫手既巴絲，可以試下distract班廢佬同黨鐵員工
有人跌左落路軌，見到有人dum野落月台，見到一班黑色既物體行緊去另一邊既閘機等等
又或者可以學某位巴絲

試過兩次跳完見到廢老捉其他人
即刻喺銀包拎張100再拎住部電話拍片掉喺地下係咪佢跌咗
分散佢注意力話畀手足走
走遠咗就叫佢望鏡頭多謝做社會實驗
唔使嘈唔使郁手

Btw, 黨鐵前線係黃係笑話

唔好咁天真啦，呢個世界一定有黃有藍
點解你哋會覺得港鐵前線嘅職員100%係yellow㗎呢?就算有60%係黃咁都有40%係藍,憑咩你覺得佢哋唔會捉你？仲繼續做？ 完全係高成本低效益

咁咪益左廢老

.......